We Came As Romans 清腔主唱Kyle Pavone 傳來了辭世的消息

We Came As Romans 清腔主唱Kyle Pavone
近日傳來了辭世的消息 享年28歲 ...

好後生 RIP

咁突然
雖然話隊野唔係咁特別但可惜

好突然

見bfmv ig post 先知。
前幾年黎香港有睇過佢地
有啲可惜

唉我好鍾意佢

好sad 好後悔前幾年冇去到睇wcar live 次次諗住下次睇既 都冇機會再見